SmarTone 定 CSL

公投！
自由討論

SmarTone
CSL

smartone有5G之後4.5G收得好差

有冇試過CSL

csl未試過，我都搵緊邊個台好用
3月合約到期
已經買咗幾個月so sim用

Try try club sim lor

Lm 我都係3月到期
不過本身係SMT

SMT 4G係咪差咗

可能我個plan係慢 (無限但不高於2mbps)
有5G 之後就慢上加慢

有諗緊轉MO 但佢都係用3台既網

用緊3，公司唔係好收到。速度還好啦，普通上網都ok

LM 我都係3月到期
我係CSL

我都3月
諗緊續唔續用量皇
5g暫時不了

我見有巴打講po講smt5G唔係好得, 唔知有無關係拖累埋4G

我黎緊CSL 到期 想轉smartone
有冇人用過88蚊 plan
感覺如何？

問過客服 佢話主要睇下接唔接受到2mbps
有冇用家分享下

CSL又唔好用
約又長 不了

SmarTone貴幾十蚊